鋼琴撚入

玩左幾耐 玩d乜
我古典 玩左六年古典 依家鑽研流行鋼琴
自學blues jazz

keyboard 撚～
玩開synth

冇人既
出面好熱鬧
Btw 學左7年 古典

古典form1考完8級就無學
而家自己彈下pop
想知blue jazz點自學

學左啲mode同chord先
你上youtube 搵 12 bar blues tutorial 其實已經有好多教學

12 bar blues 係 blues/ jazz 最基本既野，你可以keep到 伴奏+ improvise 已經可以再進一步

利申主力 flute/sax， keyboard好差

岩岩學 目標係4年考8級

唔好太執著考級

初學幾個月留名學嘢

睇書 youtube

Agger
利申 考左8級但係覺得自己對鋼琴都係零

古典撚
超級中意去聽音樂會
嚟緊考CU MUSIC

祝你做到我師弟

認真問 面試筆試有咩要注意

近排學返 諗住下年考4級既薯仔

agger

CU相對BU 同APA 無咁睇重演奏水平
相反會睇你個人對音樂嘅理念
我當年考入去得張DipABRSM
但就吹到自己想改變香港音樂教育嘅扭曲現象

如果你入到複試會有written 同aural
Written 大約係8級theory 難度再加啲general knowledge
General knowledge 真係乜都有，連中樂同jazz都有，睇你見識有幾廣
Aural 就sight singing 同melody dictation
我記得好似係8個bar

不過我係3年大學年代，果時個系主任都係2012年過左身
而家個新系主任要求嘅嘢未必一樣

弦樂撚

學左廿年 classical 都黎緊

Orchestra player hea 拉

學左一年依家準備考三級

Agger 宜家開始玩流行曲

21歲想學琴有咩要注意
我知係遲左d

same here
好早考完8級
當時彈嚟彈去都係考試歌
搵唔到目標 之後就荒廢咗好多年
直至上年分咗手 無嘢做至撚返部琴
練緊rachmaninoff
但手指生疏哂
想死

考左2級同5級樂理
次後就停左 想學返但返左工好似冇乜時間練琴

巴打有無咩網有得學下樂理，以前考5級個啲唔記得曬

我都練緊Rachmaninov prelude in G minor
隻手細真係好辛苦